「突發」旺角都出現左連儂牆

我無野講呀
我真係無野講呀屌

記得77大遊行

Pushhhhh

我無野講

Fila隔離行人隧道！！！

要比人知道 遍地開花

行多個圈已經見好多人寫緊

咩位置